[NS] Pokemon 劍盾討論區 #92 <請不推文回覆> 打住4P中1001

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

配送CODE

20BP:G1GANTAMAX

[/center]

TWITCH 聽密碼教學
聽聲
如果000X
000 之後
2下聲=0000 (最尾1下0 + 1下OK)
3下=0008 (移動1下聲, 最尾1下8, 1下OK)
4下=0007/0009/0005
5下=0002/0004/0006
6下=0001/0003

Jelly巴見字入Sheet領獎

廚得濟添

右邊嗰粒先係seed喎

diu giant cap得一個火den咋嘛無錯架應該

都係用返自己D baby開心d

I 好似火恐龍咁有一普一夢，我中左普特咁揀1/2/不明？
請繼續爭議

揀1

咁啱了

竟然入唔到貝貝
老了

NG即係點？

九尾同呢隻都NG 諗緊係咪關特性事

無人食無人食

音波龍D力度

雙壺陣

龍星有點細力

似乎1普1夢特嘅寵唔入得

好似冇所謂的, 努力試下一隻

貝貝房冇咗畫面

唔關事 個體值唔啱就ng

8x個人好難搶

個DEN點分係自己個個?

清左特性都咁高攻

正評比吸盤小丑

其實點叫唔岩
又要等爸打解釋下

好覆習

我都係不倒翁喎

對於3V來說，我們要從4V找出後面兩個數字。「合格」的3V是，將3項不是31的數值抽出來全部mod 8，前兩個結果不等於第4V的位置，同時最後一個結果等於第4V的位置。(位置見上表)

至於2V會遇到的情況會比較多。實際可能遇到的情況是你能從2V和3V直接找到5項連續數字，也有可能最後一個數在4V，哪種情況合適就恕不一一列出。

冇例子
好難空想點係合格點係唔合格

停電巴係唔係到

煙肉巴
我想問下點解上面係10
計完下面係19

唔應該用壺壺頂

如果 2020年1月29號係raid finder既第4個den
咁我第3068個den係幾月幾號
同埋用打rank改日子我係要打完之後去到咩畫面先彈出去改日子

狒狒好廚呀

唔明你問題

上面係能力值
下面係個體值

無送船錨就贏

10 15 17 計完 抽走
上面4個數剩返19
所以19去左最頭 之後兩個未知

唔知有冇理解錯

唔係wo 自膠

本身壺壺頂到 垃圾亂數

壺壺最後我肯定拆唔到

豪比你

快手揀得一隻，Sor

想問下大家捉到最後第五個坑嗰隻
之後search啦
Search唔到粒seed會唔會砍掉重練？

sur黎過啦 Last場

Exactly

又玩4寵4P

點上rank 8

甩皮蛇

燒著當冇事

食蕉d技真係出奇不意

我記得之前有人教過點計個日子 有無人可以講多次

最後再說一個不能用的例子：
31-0-15-31-8-31

其中，0-15-8這三個數字mod 8也找不出下一個V在哪裡。我們需要的是31-0-15-W-X這樣的連續5個數字，即使我們捉到4V，也只可能得出31-31-X-31-Y-31甚至是31-31-Y-31-Z-31。我們要W-X，再後面我們並不關心。

不算是為懶人而設的懶人包：
對於3V來說，我們要從4V找出後面兩個數字。「合格」的3V是，將3項不是31的數值抽出來全部mod 8，前兩個結果不等於第4V的位置，同時最後一個結果等於第4V的位置。(位置見上表)

呢段我唔係好明
點先係唔合格 同搵唔到
點先係連續5個數字

係喎
想問埋你有冇較過呢pat嘢？

習慣用frame黎表示呢啲嘢
我會建議你重開game番去第一日, 改日子去1月1日,
跟住google

melomelo會唔會太勁

屌變大左仲meromero

蟲系大師又派膠

我最愛

屌比你地知道我鐘意多毛

我無改過 佢原本係3就3

喂屌

知你愛啦

姜巴，隻百變怪留住比我先可以嗎？
返香港問你拎

輸你

...........

垃圾

DEN應該講緊巢穴
點樣知自己刷緊既巢穴係第幾個

迷撚完未呀

姐係入load save 跟住入game 入den連網 改1月1日？

鍾意長毛真係幫你唔到

靠自己數

連我件李彩華背心都拎走埋

姜巴隻百變怪留住比我先，我返香港問你拎

OK

有無咁易發動呀

又即刻劣到塊皮

無野了我明喇 番左1月1先連網
依加入rank先

咩狗屎運呀...

慘

Fuck my life

搞笑

成晚用韓仔隊先贏 係咪要認清用廚既事實

無直播好可惜

我Report到FFTV永久關台

認清全部要用男人嘅事實就真

你隻閪毛魔最撚煩

派夢特超極老噴！
Sw: 7585-2454-9209

有冇人要？

男公關

加左叫charlie

機擎河岸係咪有火石執
有冇人知係咩位

add 左 ple

等我又生隻女黎玩 叫毛毛蟲張柏芝 又多隻蟲系了

Pw: 9527

YCF added

例2 個7點走出黎

冇人入

只有男性

咁生超妖個隻叫張柏芝

手快得濟確認左

巴打我係老噴fans !! 而家add 你仲有無？

Dan added

有

密碼9527

Kris 已add 多謝你

得我一個

成日有人派嘢都咁啱入咗廁所

少人到

同前面冇關係，我作出嚟

可唔可以講下唔合格既2v

成日打到隻2v返黎唔合格😂

已經set 左pw 未load到

好快再開

整返隊夜店主題隊先，有咩好介紹

KK added

痴漢栗鼠，閪毛巨魔，張柏芝，人型蜈蚣
你隻煩膠小丑加部捽碟機（齒輪怪）

1646

快爆位到

有冇捉咗嘅巴打可以幫我用紅白幫我捉一隻？

開到幾點

arbun added

2點到掛

用M波捉左2隻夢特閃極噴表示都係寫ESSAY算

刷左成日

屌個日期真係禁到個人好亂

場主唔係必捉咩

驚陣間有咩冬瓜豆腐

KT added

再黎9527

你地是咪都派咗了

抽咗 有隻要等Jelly巴返香港先派到畀佢
btw 你係咪用中文? 想換隻中文用

係呀中文

用隻英文換你中文

你開個excel拉一個column日期咪得囉。。。。

Added

唔係 係自己改緊switch日期篤篤下由4月30變4月1

加左

咁樣會fail
你最好每幾個月save一次，廢事晒心血

加左，thx

我去到2027年會save一次再捉寵check下去到邊

UftT added

呢隻係咩特性

其實場主可以幾時走？

你幾多frame呀要去到2027

3068

出緊第一招時

9527

依家嚟 啱啱行開咗

中間就要save
有時改改下會彈error, 咁你就

等我幾分鐘 入咗場打嘢

好 得個陣叫我

我依加2024年1月1 save完之後洗唔洗打多次rank

發生咩事

只係save唔駛

夢特

得 Code一樣

係喎thanks
玩左成日隻眼都朦朦地

好 搵緊

勁少人

見唔到巴打個場

冇人打

咁夜派兩隻有無人會要

我應唔應該留到聽晚？

我入唔到

求你留低

要一隻

8800 Liz

如果有人用紅白波捉比我我就留到聽晚

哇我2024年1月1save完去到7月error左
咁我依加load save係咪要改番去1月1

日子係唔關事，不過你怕亂就轉返1月1 先load save
我慣左3個月save 1次

我可以幫巴打你 雖然我用黑波都未捉到一次

你哋捉咗先

咁重開洗唔洗打rank

要呀

場都仲未見到

Pw 長期9527

我睇睇先 跟返兩位巴打抽好似好啲

未試過捉到極閃

個個都去曬捉老噴

屌好攰 fail左既話真係唔想再試

跟機 0832 呀笨

超極巨場主以外用呢d波捉應該難到核爆

我一陣去開張list

gun

元祖噴火龍應用紅白波

係咪應該用重複球算

唔係豪華球唔要

捉到一隻之後點幫都得

你唔計較球種多數都係，閃埋就m波車埋去

2場重複都未捉到

要神運

我check到了 應該去到2116den
仲有成900個要搞

恩地巴刷緊邊個窿

一係捉到 一係捉唔到 50%

格鬥隊差一隻腳

serebii黎講就係71
raid finder呢就係93

地盤佬？

你想要邊隻

閃奉狗

等你成功

有冇人捉到？

非洲人

定不良蛙好啲

係咪應該好似球種咁開返個sheet for 閃raid交流

3次都未得
去洗洗對西手先

巴打今晚唔好訓啦

係

唔比人訓教
寂寞至夜深

大家都非洲出世

d raid hold一晚就無啦

唔係有人派咩
定係你想要夢特?

唔係想刷超極巨閃
唔係生蛋好D咩

啱啱沖完涼衝緊出嚟

分半鐘影都冇

我就實唔訓架啦

玩左4場都未捉到

me2

成功了
巴打好人一生平安

比D運我

球種都係換一下就無人再講啦

得閒ge 幫我用紅白捉一隻thx

應該係刷frame快d既

好得閒

搞左我兩日都捉唔到一隻岩既2V計SEED
痴線

係咁搖3下爆

巴打聽日仲開唔開?入得一次場,直接爆

話晒都有16種pattern，雖然有啲會重複
所以我先唔想寫2V嘅情況

我試下咁講，希望冇錯…
當有一個卡牌遊戲，我啱啱諗嘅：
你枱頭有5張牌
左面5張係Q或者K，最右係Joker
由左面開始翻牌，每抽一張都要拎走佢
抽到Q就抽下一張直到唔係Q
抽到K就完呢個回合
抽到Joker你即輸
一個回合後：
枱上仲有1-3張或以下你就贏
仲有4張牌就入下個回合
兩個回合後：
枱上仲有1-2張就贏
枱上仲有3張牌就輸

Q就係你計唔到下個V
K就係你計到
Joker係嗰個未知數

即係話你輸一係抽太少牌一係抽晒牌

開

2026年1月1了

冇人入的

個個捉哂

啱啱add

斷左網？見唔到你

有咩打

gmax夢特噴

岩岩番到屋企打巴打有咩打？

噴

又error又係時候睇下第幾個den

唔係冇人咩 即刻爆房

加左巴打了 叫Zack

…可以簡單啲講
頭兩個數都計到V，fail
頭一個數計到V，後面全部計唔到，fail
四個數都計唔到，fail

作個例子出嚟都幫到我自己諗點解釋

仲未捉到

5次都捉唔到

等緊你開場岩岩番到屋企

呢隻好正常

真係無人入

比起閃Raid, 呢隻如同垃圾？

打緊未出嚟

用錯寵打得好慢

同場

以後閃光變成交換寵入場門檻

爆波

有冇球種夢特貓貓怪R

我稔住巴打係夢特閃噴 我重稔緊點解會無人入btw我之前魔法交換射左10幾隻超極巨老噴出去

閃唔起

係喎冇人

應該係巴打太快
大家仲係場入面

聽晚多人嗰陣時應該會好墟冚

是咪有人開閃RAID

未入返

無閃

我自己生隻閃算依家當打糖 希望佢出番mega進化 到時就有黑色y噴

咁我開閃蛋糕

入黎玩埋白波

白波

大家可以唔使驚入唔到黎，因為長期唔夠人

終於有機會

老噴完先嚟 未捉到

有冇夢特貓貓怪蛋餘R

要生

我生返幾隻先

雙開先

無人好正常姐
聽日星期一，而家2點

腸胃巴啲紅白波戰績如何？

留名跟機

沒有擊中

真

邊位巴打鋼龍自殺

repeat爆 老噴pk

自從玩左仆街芒，返工成日訓著

返工訓唔係一定要架咩

-1

巴士打FC?

依加應該去到305x 測試下先

This

真係雙機

巴打, sw 加左..呀笨

女朋友既機

仲要雙ONLINE PLAN先得

老噴好曳

仲要有女

屋企人黎

Triggered

生到了，trade得?

幾時開home

唔係正常都family plan?

竟然repeat到閃鋼鴉

放棄 沖涼

6489

內傷知唔知今集重波捉輕怪機率
是咪都係得1捕捉率

佢再唔開都唔知點生寵 Box位真係好唔夠用

屌雙機好難控禁撚錯寵

真，裝閃都唔夠用

一齊蛋糕

我都跟機

未捉到噴

血唔V
自己練上100學鐵頭裝攻專食銀冠

等陣

冇人入房

攻有v夠啦

50% 一係捉到一係捉唔到

捕獲率+30的情況： 目標體重≥300kg
捕獲率+20的情況： 目標體重≥200kg且≤299.9kg
目標體重≥100kg且≤199.9kg時，不影響捕獲率
捕獲率-20的情況：目標體重≤99.9kg

我拎去生閃
唔閃唔用

超噴同蛋糕一樣又係爆到七彩嗰啲嚟

點解我去到2026年 個frame會去到611咁on9

巴打係咪HHHH個位

你之前唔係check過25xx架咩

係啊 我去到2026年1月1應該係2869先啱 唔知jm9

識玩

係咩事

啱 得32個box真心on9

仲開唔開奶？

無睇下你係咪係我friend list到姐 廢事因間打唔到蛋糕

今日入房無壓力

噴火龍未搖過

因為夜已深

仲等緊捉左ge 巴打幫用紅白波捉

終於見面

一嚟唔夠人 二嚟係咁爆

要畀啲毅力
今日挑戰咗用夢+心+月波捉GMAX閃蛋糕
而家差友友/等級/UB/重波

巴打加左好友arbun

開多一次 聽日再開

開咗閃Flygon 場幾次都團滅

講少咗速度

秒爆

好

What!
巴打FC係乜

兩個場都秒爆

又唔知點解番左2869

你咩名

直頭打輸

一齊打！

四個人用水啦

ArBun

SW-3793-1595-4793
唔set密碼都一直冇人入場

Today last 9527

唔係喎 我懷疑係我出錯左d野

因為冇人知道係閃

打埋場蛋糕即加

唔set密碼唔會有人入架
反而你set1111會有人撞
例如我尋晚撞到入街場閃極巨長毛

same

已申好友

通常唔SET我以為普通野就唔入

想試多次repeat波

咁大家是咪唔打蛋糕啦

十分鐘後開場
開到三點

Last 1 mins

你搞到我唔知打蛋鳩 定打 你個隻

邊位巴打隻鋁鋼 有啲慘

班吉拉有無人打
普特
得一場

打乜咁慘

蛋糕同噴都爆爆爆爆

打舊蛋糕 瓜咗

各位巴打聽晚見

CHOK added

KK ADDED

多謝巴打 早抖

人呢

蛋糕搖都唔搖

thanks

雖然捉唔到

Pong added

屌我篤左咁耐 先同我講我一路都錯左？
依加先610我屌佢老母

加左巴打 zack

場場都死一次

聽晚會多人打同埋叫大家用水屬

成晚repeat 都唔入
嬲嬲地扔dusk入左

Chok 巴 我係咁打蛋鳩 一下都唔搖

我唔知點解唔跳frame

辛苦哂巴打聽日再幫你捉

3分鐘廿個人add我
原來咁多人未訓

打完rank唔可以trade同開場架喎

唔訓啦我

快到隻驚換唔切日期

我無啊 打完就直接出去改日子

為咗捉閃

打完rank回地圖要即刻home

改一日要確定一次先算改咗

我兩個場都係

唉屌聽晚先再搞 好撚頹依加

咦 蛋糕得了
不過西瓜波..
白波要試了

快入啦

BUG咗又唔見咗個場

重開咗

如果血量單數
101血用hp-50%既技
會變51定50？

得咗

閃Flygon 場ing
冇set PW 開到三點

係因為你公開講
大把CDROM

又三缺一

仆街扔左pokeball

入咗flygon

我想問係咪我個seed係咪只適用於一個井 如果要再去第二個井就要由頭再搵seed？

扣50
PKM係下調

ArBun added

flygon試duskball

唔係喎 唔係gmax

flygon 得左

頂 蛋糕三下爆

我試下白波flygon先

完全唔見有場

我都係

咁鐵炮單數hp尾可以射2發？

其實我覺得隻色幾襯Quickball

快速沖完涼再幫手打蛋糕

咁難拎

想問下邊到搵人/要用d咩先換到夢夢

唔係fastball

其實開場果個係咪開戰之後就quit得可以熄game開下一場？

暫時問過幾個都話3 masterballs

係喎亂左

基本上入咗場見到有畫面就得
我見6V百變啲場都係咁

突然好多人波換百變

沙漠蜻蜓白波failed

Ok咁我一入即quit

入場見到自己隻腳
HOME->設定->飛行模式ON->等1-2秒->飛行模式OFF
入GAME等佢彈出

我有一隻多，幫我換

屌點解冇人用鋼喵架

我都係discord打完突然兩至三個一齊dm

未生好

仲試緊沙漠蜻蜓

mball有冇得hack出嚟？

未搵到FLYGON場

入到未？

白波get Flygon

入咗但好似卡咗場

m波要大約用d咩先換到 普通6v 寵換唔換到

最後三場

希望唔會卡

百變6v 閃寵 5v0s/0a百變
類似呢啲
頭先3V閃都換到粒

正常情況係

Last 一場
呢場我自己都掉波喇

Thanks 巴打

有冇人捉多左，閃飛機換

晚安

係喎 夜晚見10個POST都係百變換M波
而家多左D M波換6V
即刻換左2粒

有開心 終於唔洗鳩等玩成粒中空氣

睇運 有時會好多人搵 有時無

無人搵

生到閃了 成行女 得閃係男 開心死我 不過得攻唔係V 唯有食皇冠

利申未有offer 問定先

派4隻6V友友球牙牙 有無人要

我要

LM

congrats

題外話 以前一路以為雙斧係準神

你開場我mon緊post

其實我之前都以為係

Thanks

得女仔6V 1隻男仔都無 出極都女仔 好彩中閃個隻係男仔

算啦我開場 8962

1125
kkwan

ok searching

我之後又用嚟生先

6811

開場

Coming

thanks

係我黎 多謝巴打

派哂 多謝支持 下隻生m我會生夢特 誘餌球 鯉魚王 生到閃再派6v

你差d咩？

聽日先幫你/搵巴打幫你 我要訓覺先了

OK THX

長毛巨魔應該點樣配努力值同性格好 想玩特d 同冇乜特防既pkm

推得咁快全部唔洗訓

搞到我都想做廢青

又要返工

收工

好神奇 風妖換左7粒大師

依家閃風妖好搶手 空球已經唔值錢

我有月球閃風妖
但唔trade了 自己生既寶貝寵

我下隻都要生佢 老噴仙伊風妖不變組合

月球同閃風妖夾到爆

心郁郁想生風妖閃
但就快開傳寵

有傳寵就變公廁

睇需要啦, 傳上黎嗰啲未必比你打rank, 想拎去rank曬寵都係要劍盾搞

現充上水

Marked

Noted with Thanks.

到時開傳寵都係維持400圖鑑定加圖鑑

nam la現充

大師你都好似潛咗個星期日

大師都係現充

有開台睇住火影打rank

會咁賤架咩
圖鑑內都唔俾上

非現充
星期六日係屋企睇火影打雙打 rank

應該要有gen8 logo先打得（？）

我都想開台打下仆街mon

開住台都係單機玩

咁仆街

Rank未必要，比賽就一定要

孵左隻月亮ball 色違太陽珊瑚 普特 有無巴打想要

隻Flygon諗緊配招
+C-A
CS252
流星+大地力+大字燒+Wild Breaker咁配應該穩妥？

覺得性格加速穩陣D

留言跟進

性格唔加特攻就算剋屬都打唔死人(雖然加左都冇咩用)

魚龍點配好？
水咬
超咬
惡咬
仲有一招落乜？

仲有無場巴打？

尋晚last 3am果場我捉埋了

但係唔加速會慢過95左右個堆
鋼龍/奉狗/MMQ/惡龍etc.
道具可以諗下命玉/1.2倍特攻眼鏡，甚至特攻專

吸血/冰牙都見人用
不過除左鰓咬其他招用途都係拎黎填格仔

其賽95-100個範圍少左好多天敵
其他幾隻我有隊友打，鋼龍就難D
我隊伍打唔入電/鋼，所以先用佢
不過經驗話我知佢性格加特攻帶特攻專個火力都係打唔死人
之前用過特攻專毒氣雙子，特攻高佢5，都係打唔死人既

雙打10好多奇隊
頭先見到速專老班+攻專地鼠
兩隻一齊落石

基本上毒氣仙子都係要極巨先殺到人

吸血當係咬？

極巨左咪冇左個眼鏡1.5囉...
其實都係唔死
不過佢百搭少少，可以利用到隊友個晴天
極巨毒又可以加特攻
有仙場保護隊友
但佢仙招打班只係幫人開弱點保險...

1-3意外地多人識玩，唔可以無腦輾
4-6乜隊都有，你隊野應對唔夠泛用就會上上落落
7-9多數都欺空隊，針對欺空就上到10
10同4-6一樣乜隊都有，但隊形聯防配合強過4-6
M 後段d人好似仲弱過10既人，前段就一班痴線佬

No

1-3瞓住就過咗，三連勝直上4

我1已經見到大陸仔雨天隊

你1都有可能撞到我用Edu隊，但係我係打咀咒傷害平分MMQ同欺空順風

但係唔計極巨既話，其實加速用命玉都秒到好多唔加耐久既寵，大地力確一奉狗、地鼠，亂一滿血背心鋼龍
龍星秒惡龍都無問題
同埋佢唔加速甚至會慢過88種既加速地鼠

支那人特別鐘意雨天隊

租同一隊丫嘛

你極巨毒一次都1.5啦

MIDDLEMAN

星期6,日(美國TIME)先多人TRADE
閒日未必有波換

試過借成皮野HKD 俾FD
之後都係走數

果陣係我身家1/4

頭先用柒波DEN閃trade到粒

rich

我都用垃圾閃換左幾粒 (有得進化最有市場)
廿幾粒但係要半QUIT GAME了

why

y

從此之後已經無再借特別多錢俾人

借錢如送禮 叫人還錢如乞米

D鬼佬好似唔多理球種
日本仔同香港人/台灣人打rank多數有球種

荒廢左一個月時間無做phd research
要追返
起碼呢幾日都唔可以做twitch/搶RAID 專員

好消息黎

鬼佬Ultra ball都用

phd

phd
我剩係識pizza個phd咋

見對面掉2個ultra出嚟就有d躁

我岩岩玩劍盾打上大師都係全ultra ball/紅白波咋

俾你地班友涂毒左閃要球種

每次用你隻地盤佬就心痛

用老班都心痛

係喎你求左愛心地盤佬未
我最後收唔到 冇人有

btw仲未伸到心波地盤佬

我老班閃左好耐
未UPDATE 個LIST 姐

係閃唔閃都要球種
最好成隊閃先打

我想伸一隊有超壞星+龍頭既隊
換走老班
我見到d電器同mmq真係想死

見到有MMQ我就唔會出老班

我都想要隻球種地盤佬
格鬥隊差佢

問題係果隊野無鋼招所以焗上老班

屌原來Wolfey第一場贏到涼太係靠獨角鑽鑽死左美納斯

Lm

我整左隻ub地盤佬 有興趣今晚可以派

lm

今晚記得就整
狒狒 龍頭 超壞 多龍 雙盾長毛
加仙貝定你想第隻

Wolfey chok樣好型,但平時玩搞笑路線有陣柒味

仙貝有用架 我試過用佢尾刀電光一閃尾刀多龍成功

定拎隻弱保飛機換走仙貝
我仲有草鋼 鋼雀 珊珊

飛機

飛機換仙貝都好長毛換鋼雀

召喚飛花張圖

對戰不用閃 對來幹甚麼
閃寵沒球種 閃來做甚麼

到底係
對戰不用閃 對來幹什麼
定
生閃不對戰 生來幹什麼

下面個句我偷改既

我隻鋼雀係
252血252特防
加攻減特攻

4P不玩膠，玩來幹什麼

好彩今集神獸鎖閃
如果唔係我到而家都未爆機

有邊個唔想做
利伸:仲未爆機

咁點先閃到?
活動?

我想問個den 唔打佢 投石落另一個洞 再投石去翻果個den 係咪seed已經會唔同？

出新一集果陣,舊版應該會有配佈神獸閃

連蘋果龍閃den都有人開
但未見過鋼龍

想捉
但唔係友友球捉到完全冇意義

換石=換seed
要重計

琴晚入過去睇好煩
要唔知邊度dm佢
等佢加你
所以冇share

0000 0004 D9VP BV
廚到痴

正 今晚番去用先

閃den飛機 長毛 都可以升100lv 改特性 性格
放落我隊pvp
但要洗好多bp

長毛要咩性格

長毛有status技 要prankstar
飛機要flinch*2 好似叫天恩

睇錯
性格要加防 or 加攻 減特攻
睇你玩攻定防

雙打玩防用foul play?

唔止flinch架 所以附加效果% x2的
噴射火焰燒傷啊 以前3角攻擊結冰麻痺同燒傷之類

隻雷龍有乜特別,見開始多人用
睇黎又要掛隻閃出黎

Sejun用完

命玉電啄秒鋼鐘

係雙打隻隻foul play ,不過我63多

雷龍次次都俾多龍特攻命玉秒

63差唔多場場都有磨野,d人仲要最少帶2隻磨野,有人仲夠膽死帶3隻

可以開雙盾+taunt 換飛機跳nasty plot 2-3次毀滅世界4陪攻乜tank都死

之前用你隊雙牆+地鼠+多龍+仙伊+地盤果陣冇挑釁
我要地鼠打隻珊瑚要不停開劍舞,要開到佢用晒吸

未update
我都覺taunt 好d

停電巴得唔得閒幫我整一整張LIST之後抽 我今晚返嚟再派比佢地

終於搵到個少人d既台入到閃噴

點解冇鋼龍den
今代最愛用佢

鋼龍都成日有喎

耐唔耐f5下自己mon

呢個依家停咗host緊鬼龍 可以去搶下

鬼龍自己生好過

生日&係街now

發覺鬼龍雙打好似唔多岩玩雙刀
鬼龍太脆一定個個爭住殺你,一定要招守住呃1回合
玩物攻
龍爪/龍箭+鬼潛,基本上依2招本系又唔郁得
最後果招多數都係落蟲返,一黎打雨隊殺河童殺著黎,二黎咁薄戰術上都有需要用黎換人

咁我夜晚自己再搞 生日快樂

吓

現充！

呢下逆轉左場賽事 我覺得

下隻想刷呢個
青蘋果

借問一下
生蛋刷色違，係咪魔法交換會斷機率?

生蛋唔會生得多機率高左喎

今集好似係冇pattern,你做乜都唔會改變

一陣去fd 屋企4毒撚玩mario party
你識條春咩

見到長毛閃極我用1m波捉算

列陣兵play

生閃火蔥鴨生左成個禮拜

我最多都係食Pizza咋

都係玩switch姐
唔洗狂吓

多得蟲系大師

我想問下你地點知pokemon d 比賽幾時有？我上Pokemon FB page 都冇講

請留意play pokemon hong kong fb page

4P-4

2個鐘後Join

從未玩過pokemon
好唔好入坑？
本身都鍾意玩RPG

另外想問一下刷5V0A堅果啞鈴既大概流程???

如果你想體驗故事嘅話建議你玩返之前嗰啲

今集幾岩新手入坑
怪少左,要記既野少左
打raid拎4v百變易左上手
最重要係神獸鎖閃,唔怕將來後悔冇刷神獸閃

生到有為止,完

魔法交換拎好嘢

人哋鍾意玩RPG你講呢堆嘢無乜用喎

今集同rpg有咩關係

咁依隻係冇乜劇情
連點解打唔到無極,狗黎左又突然打到都冇交代

每一集原因 都係因為出動左金手指

定其實有講我睇漏左d npc對話

因為驚所以唔敢打，因為神獸幫拖所以夠膽打
好似係咁

用完masterball捉閃噴1再入多十幾場repeatball都捉唔到

有冇link share
洗唔洗入場費？

是日晚餐： 夢特配超極巨老噴 8:30 開派
sw: 7585-2454-9209

好少人 任打

普/夢特？

夢

咁如果入到就M咗先

其實老噴普定夢好啲

依家都係夢特當窮人版Y噴用

地盤佬洗唔洗0速 諗住生ub 球今晚派

有無遺技

cls喺台灣見到良值3代要3舊水港紙

你想遺咩
我暫時整左音速拳

3舊水,不了
差50蚊買到水貨pro掣

how

地盤佬係唔係最好要夢特?

其實仲有邊隻掣有按精功能
呢隻programmable turbo係咪即係按精

好似有火珠用毅力

未準備啵

加攻拳 除霧 廣防
我純粹問吓睇下有無得r

2019最後禮物

街場捉到隻閃夢特伊貝 可惜有鳩

呀chok是咪有按精手掣
咩牌子

冇玩過依隻唔知

閃夢特女伊貝都係我刷raid list到
遲d刷先

有冇其他牌子有
畀個link我參考下
人在深水埗想順便睇下有冇得買

你有冇隻遺左冇球種借比我 咁就好快

問肉腸

咁都係著背心仔算

都唔明太陽伊冰伊沙奈朵呢類精靈點解會有男仔
諗出黎條友腦裝屎

我就係唔想遺先問吓你個隻有無
如果你遺左借嚟性交生心波

呢個好問題
每次我用停電隻男妖伊都好唔自在

咁我一陣搞
做左幾日美食展 做到仆就死

也好不會

應該係第二樣野黎，其實直銷有賣

我之前諗住生
但中途去左刷raid
荒廢左生蛋

我係嗰啲轉插駁ps4掣

邊隻
問完佢地都唔識答

咩牌子

谷粒，pro可以記憶十分鐘操作，但唔建議買，好垃圾，好唔精準，例如禁上下左右只出到上左右，如果複雜嘅操作要試好多次先記得哂，又唔係特別平

夠啦
我要錄9次a+1次b然後loop

夠做

之前用嚟畫呢個 佢有個軟件

應該唔係叫畫 係入落去

我老婆

咁係做到你要既野，良值得連發

著唔著到部機?

唔明
雖然我有ps4 手掣

叫唔叫得醒部機

我得有線嗰隻

有線嗰隻會開咗ps4

咁用pro掣可唔可經個轉插做到按鍵?

想問下 完左主線仲有咩做

395閃圖鑑(要齊男女差異同gmax)

好問題

不了

仲有奶仙十鳩幾種形態同閃

反正我兩隻都有
買咗試完話你知

閃要齊糖飾
生撚死人

用ps4會叫醒ps4
用pro會叫醒switch
唔通真係要買個360掣

去friend屋企玩smash條仆街死都要用ps4掣, 結果成日玩玩下disconnect咗

對戰(目標係打贏依度d巴打)

去左FB group換左隻夢特閃返黎了 Sor巴打

我懷疑漫畫版點處理角色問題
因為劍盾開局已經太多人
劍 盾 原創角 赫普 瑪麗 丹帝
已出場同未出場人物已經佔左六個位
然後劍 盾 原創角 呢三個都係目標打聯盟
丹帝係冠軍都一定會打
赫普 瑪麗無理由唔打
呢個情況八個名額已經出左六個
又唔知個pink boy會係跟原作中途被取消資格定係點喎
一開局玩咁大？

然後原創角學峰係同男女主一齊旅行既三人團
唔通睇佢地一個道館打三次？
本身我預期佢最多將丹帝處理危機叫你去打道館果D遊戲冇畫面只用對白交待的劇情補完返，二周目果度改為七個館主用超極巨單挑植巨PM就算
冇諗過經過黑白2之後日下仲敢玩咁大

Ok

最多咪畫10年

要插線？

Shoma隻多龍痴撚線
Wolfey開左牆，Shoma靠飛機Helping Hand穿鳩曬佢全隊

Infiltrator 多龍?

物定魔

恆淨之驅

物攻
極巨鋼秒長毛
極巨鬼秒地鼠

佢白金已經畫唔切要單行本補完結局
係估唔到之後黑白2仲大鑊畫幾集就休刊幾年
黑白2而家都未完
XY ORAS先行本好多伏筆未解要正式單行本補
如果劍盾再重演一次黑白2真係畫到佢傻...
同時畫劍盾仲要喺單行本補XY ORAS話數
山本畫風而家同幾年前都唔同
要佢兩三年後用返十年前畫風為連載完結作品加頁/加話數其實有少少難

加速格定攻格

應該係速

有冇人有 太陽伊貝（要男）特性lv球種都冇所謂
要黎遺傳技

估唔到玩PKM都會無錢
邊到可以刷錢

Sor
無不推文到

想r隻夢特伊貝

1）用猫猫怪超極巨果招打3下，每場就十萬
2）用改時間刷W, W換波再賣

3. 用連打制打聯盟刷火珠果陣順便刷埋錢

咩係連打制

連打掣

自己捉仲快啦

trade左隻男人夢特indeedee閃
唔係女人係咪冇用

你邊度睇返

閃都唔會遺傳
有關係？

上網睇返先知男版冇得學followme

竟然係咁

夢特超極巨卡比點玩好
性格配招努力值都唔識

拎去玩單打 單打女人冇用

肚皮鼓三攻

是咪滿血攻努力值

單打就唔用佢啦

肚皮鼓血防好d?

速度球 大顎蟻 5v 有冇人想要

打掌門人嗰個?

性格加攻-特攻 努力滿血防？
定係加防性格

玩thrickroom就加攻減速好d
EVs我覺得血防比較好

卡比獸太多血 就咁落血攻會蝕數 要自己特調下
血防的話冇咩問題但其實就算加6級都好 唔落攻都唔算好痛 如果當ace用我都係提議加d攻好

想要 今晚同你換

B站

新手唔太識
都係等到時要用個陣先黎搞

好大量

八婆改得痴漢唔得

派 ub 地盤佬 4遺技 有興趣可以去sheet留名 8:30開始

咁我一陣換埋俾你

今晚有無4P

仲有十分鐘派夢特超極老噴
Sw: 7585-2454-9209

正

有新嘢玩

閃？

仲有冇人要？

唔係

想要 而加可拎
我用其他種同你換

開始 9527

我是但得架啦有冇野砌隊用
雙打都未玩好

咁快

btw 9093

已加

alan.kit
我比行路草你晴隊

不過得錯項
所以你要自己生

thx

用咩球捉最好

紅白
再比我

我而家仲係玩緊生蛋game

係咪應該9/10點先派好d 冇咩人

頭先唔係有 好多人認你咩

完全方人入

冇

加左朋友好似要熄game再開先睇到

唔洗

洗唔洗幫你捉埋?

所以先話好似姐

好啊 只要紅白 你哋捉晒先

你再開?

閃老噴？

巴打加左你fc

用咩波易捉啲 重復球秒爆

有，11點搵你

巴打game咩名

Cal

難捉到呀

又爆

唔係閃呢個人數應該差唔多

XXXXaaam: my name: Sam
XXXXaaam: thank you!! xiexie ni

慘被普通話

老噴好難捉呀

點解我用raid改日期法改完見唔到閃

難捉到癲

到底我依兩日係個POST入面見到幾多次9527

屌佢啦

派 ub 地盤佬嗰個巴打去咗邊

呢到
我開左sheet 見唔到你

咩係sheet

仲有?

捉到，thx

清係咪要紅白波老噴
我有幾隻多 夢特

有啊

4030 thx

係呀 但我呢隻5v 想捉次隻多D

睇黎大家呢幾日都養大左個胃口 唔係閃吸引力細好多

求用紅白幫捉

你自己host必捉架喎

機率咁鬼低 唔係閃冇心機

都唔係
如果仲有0速卡比我都係會狗衝嚟

我呢隻係原本刷閃raid 2v途中無啦啦出黎
本身刷緊佢

係咪卡左

Really?

要返工miss哂啲閃raid

孵緊蛋

我都係
早兩日有咩閃raid

想求隻重球既犀牛

好似有老噴好想要

閃超極耿鬼同背背龍

我淨係捉左巴他蝶

有冇人捉多左可以換比我

大師肯拎嘢未

嘩屌

btw派究極球 夢特 蛇紋熊蛋種 （有2招遺傳技）

我有 有冇夢特球種滑滑小子
冇都唔緊要
你開留IGN

我排左勁耐先得一隻 耿鬼

我要 fung 0947

searching

無😅
1133 六賭六角

NVM
SEARCHING

Thx到我生啦

好難捉

good luck

呢隻閃真係好特別好靚

有冇人有沉重球/ub石丸子

MOLAR 7536

紅色係幾靚

想要1 隻 5552

已放棄捉超極巨老嘖

可遠觀而不可褻玩

咩名

chacha

唔該晒巴打

用m波捉

自從w bug出咗之後，超極den就冇咩人開，因為排成個鐘又未必捉到，可能自己刷一個鐘都會出

不過而家少咗人排
又變咗join得過

唔係閃唔值啦

捕捉率好低，普通超極巨寧願自己開場刷好過

求一隻夢特伊貝, 不限性格個體

做完好事 生左隻閃

咁我派到10:00 唔派了

咩黎

巴打我有 留IGN同CODE

威嚇護主犬

捉到了 唔該晒巴打

個人意見不代表其他人立場，可能有巴打都想入場

有ub夢特伊貝

想要
0212 Zen

真係冇咩人打

問下有冇人未捉到先囉

入左8/9場都係捉唔到

搵唔到喎

我一陣派

以為你唔喺度
而家再開

繼續試下duskball

咁奇怪 巴哈有條友出閃女夢特伊貝換普特閃伊貝
但一定要原生5v
我出4v+多隻閃佢都唔肯

IGN係咩? FD CODE: SW-6977-5364-2881

佢唔想咁多Hyper trained掛

有冇清有6V繁中百變怪？
想用隻日文嘅換

in game name 同埋CODE係交換個四位密碼

WT隻企鵝出去算
留完名Quote足2日都完全唔畀反應

巴打有無咩想要, 感謝

無，求其 1133

留咗名要企鵝
又求又西咁成個怨婦係到求入Sheet Trade完全被無視

屌 隻火蔥鴨閃左但係普特

ID: チアキ CODE: 4349

好
入Sheet傾

Push

換左了 感謝

有冇邊d巴打要捉 ？ 留比你地捉完先自己捉

隻日文百變怪咩性格

比個名睇下有幾多人

998

999

魔法交換換左隻日文6v閃百變改寵